其實熱血公民仍然係本土派最大黨

青政很葡萄吧

眾志

熱狗係本土派

咪撚玩啦

主席都話左唔係 你做咩姐

咪屈鳩熱狗啦, 佢地話自己根本唔係本土派

熱狗邊忽本土？係個本土公廁出面搞活動就係本土

一邊就不斷重覆否認自己係本土派

另一邊就不斷屈佢地係本土派

同不是熱狗嘅熱狗同樣道理

成日同青政比
贏左考第尾，唔代表考尾二係聰明。
呢d常識問題，熱狗係唔識答

閱讀IQ門檻: 30

樓主就係個啲相信熱狗係本土派既白痴